柒婆林鄭真係行得好前

一早送咗兩個仔去英國唔驚違反限聚令